一條片睇到香港警察為市民定為人工

屌你老母, 射完人都掛住拉人

黃帽手足

到時又會話情況混亂

香港警察已經淪為政治機器,
無仁義道德呢d 野

根本收order做野
冇哂情感

又電光火石間 ________
自己填

黃帽手足淨係想救佢咋/睇下咩事

黑警咪再講乜野可能被攻擊

佢係被黑警先伸一腳，自衛式之下揮左一棍，就被黑警開槍打啦 想B睇佢有無事的手足亦拉埋

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應制裁全隊警隊！

解散警隊，重新招募方法

有冇清少少
手足根本冇惡意

推

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

同我放大呢一張相
手足唔係condom

呢一張相先係黑警最好證明

Pish

中槍義士
黃帽士

兩樣都唔係, 係為黨

推呀

今時今日你認為仲有香港人會信佢地幫市民？

香港人一定唔信, 而家係要令國際都唔信

為人工都唔會咁喪盡天良啦
跟本為打人為殺人

正常射完人都會睇下咩事, 我屌你老母, 你仲拉人

大佬我地只不過係普通香港人

呢鑊一定要公民黨幫手，幾多錢都好，用公民刑事起訴條黑警意圖謀殺，要眾籌，就算要我摞3/4身家出黎都無問題

個位手足值得尊敬
停晒即刻落來睇中槍手足情況 無自己走左去

我屌你老母死黑警

真

佢地係殺人機器

實賴反射動作

連自衛隊都冇 根本冇辦法對抗